有冇人既上司英文好撚廢?

次次見外國客都係搵埋我

利申 我都好撚廢 ce lv2

樓主咩跟咩客先

我都同你咁
英文屎，俾左個美國佬我跟
依家真係唔上唔落

咩公司

外資企業